@book{7.1.2a,
  author = {Gomes, L. G. F. F.},
  title = {Novela e sociedade no Brasil},
  address = {Niterói},
  publisher = {EdUFF},
  year = {1998},
  pagetotal = {137},
  note = {21 cm},% Bad approach
  series = {Coleção Antropologia e Ciência Política},
  number = {15},
  addendum = {Bibliografia: p. 131-132},% Perhaps ok,
  isbn = {85-228-0268-8},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2b,
  title = {Perfil da administração pública paulista},
  edition = {6},
  address = {São Paulo},
  publisher = {FUNDAP},
  year = {1994},
  pagetotal = {317},
  note = {Inclui índice},
  isbn = {85-7285-026-0},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2c,% should be: @manual
  author = {{IBICT}},
  title = {Manual de normas de editoração do IBICT},
  edition = {2},
  address= {Brasília, DF},
  year = {1993},
  pagetotal = {41},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2d,% should be @reference
  editor = {Antonio Houaiss},
  title = {Novo dicionário Folha Webster’s},
  subtitle = {inglês/português, português/inglês},
  editora = {Ismael Cardim},
  editoratype = {coeditor},
  address = {São Paulo},
  publisher = {Folha da Manhã},
  year = {1996},
  addendum = {Edição exclusiva para o assinante da
Folha de S. Paulo.},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2e,
  title = {Brasil},
  subtitle = {roteiros turísticos},
  address = {São Paulo},
  publisher = {Folha da Manhã},
  year = {1995},
  pagetotal = {319},
  note = {il.},% bad approach ?
  series = {Roteiros turísticos Fiat},
  addendum = {Inclui mapa rodoviário.},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2f,% Should be @manual
  author = {{SÃO PAULO (Estado). Secretaria do Meio Ambiente. Coordenadoria de Planejamento Ambiental}},
  title = {Estudo de impacto ambiental – EIA, Relatório de impacto ambiental – RIMA},
  subtitle = {manual de orientação},
  address = {São Paulo},
  year = {1989},
  pagetotal = {48},
  series = {Série Manuais},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2g,
  author = {{MUSEU DA IMIGRAÇÃO (São Paulo, SP)}},
  title = {Museu da Imigração – S. Paulo},
  subtitle = {catálogo},
  address = {São Paulo},
  year = {1997},
  pagetotal = {16},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2h,% Should be, perhaps, @misc
  author = {{Instituto Moreira Salles}},
  title = {São Paulo de Vincenzo Pastore},
  subtitle = {fotografias: de 26 de abril a 3 de agosto de 1997},
  publisher = {Casa de Cultura de Poços de Caldas, Poços de Caldas, MG},
  year = {1997},
  note = {1 folder},
  addendum = {Apoio Ministério da Cultura: Lei Federal de Incentivo à Cultura},
  annotation = {It bring [S.l.], \emph{sine loco}, after the \texttt{publisher} field; also, the location is probably Poços de Caldas, MG},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2i,
  author = {M. Torelly},
  title = {Almanaque para 1949},
  subtitle = {Primeiro semestre ou Almanaque d’A Manhã},
  edition = {Ed. fac-sim},
  address = {São Paulo},
  publisher = {Studioma and
               Arquivo do Estado},
  year = {1991},
  series = {Coleção Almanaques do Barão de Itararé},
  addendum = {Contém iconografia e depoimentos sobre o autor},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.1.2j,
  author = {Mey, Eliane Serrão Alves},
  title = {Catalogação e descrição bibliográfica},
  subtitle = {contribuições a uma teoria},
  address = {Brasília, DF},
  publisher = {ABDF},
  year = {1987},
  addendum = {Originalmente apresentada como dissertação de mestrado, Universidade de Brasília,
1986},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.2.1,
  editor = {Koogan, André and Houaiss, Antonio},
  title = {Enciclopédia e dicionário digital 98},
  editora = {André Koogan Breikmam},
  editoratype = {director},
  address = {São Paulo},
  publisher = {Delta and Estadão},
  year = {1998},
  note = {5 CD-ROM},
  hyphenation = {portuguese},
}
@book{7.2.2,
  author = {Alves, Castro},
  title = {Navio negreiro},
  publisher = {Virtual Books},
  year = {2000},
  url = {http://www.terra.com.br/virtualbooks/freebook/port/Lport2/navionegreiro.htm},
  urldate = {2002-01-10}, % 16:30:30 <--- How to add this (Should we?)
  hyphenation = {portuguese},
}
